[戰術討論]有無人知琴屯門成件事既起因,經過

雖然D狗亂咬人已經成日發生既事.
但不如我地討論下成件事既起因同經過,
係手足做左野而令到硬闖民居, 定只係單純集結就已經硬闖民居呢?
希望大家可以討論下, 係以後點樣保護到前線手足

一開始已經有話可能係伏 冇人聽

琴晚我地見到既係起因同結果
姐成棟樓來計, 點解係拉個10幾人, 個10幾個係走唔切? 路人? 做左野俾人影到所以爆門? 定10幾個都係拉來填數, 同一棟有人屌狗後施施然返屋企都無事

呢樣無計, 當時唔知未來會點, 大家都係靠估
但依家事都發生左, 可以通過發生左既事計劃未來要點做既